[{"title":"<b>Be\u0142\u017cyce<\/b><br>Nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a Aposto\u0142a","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"belzyce","lazy":true},{"title":"<b>Biskupice<\/b><br>\u015bw. Stanis\u0142awa BM","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"biskupice","lazy":true},{"title":"<b>Bychawa<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela i \u015bw. Franciszka z Asy\u017cu","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"bychawa","lazy":true},{"title":"<b>Bychawka<\/b><br>Wszystkich \u015awi\u0119tych","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"bychawka","lazy":true},{"title":"<b>Bystrzyca<\/b><br>Wniebowzi\u0119cia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"bystrzyca","lazy":true},{"title":"<b>Chodel<\/b><br>Tr\u00f3jcy \u015awi\u0119tej i Narodzenia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"chodel","lazy":true},{"title":"<b>Czemierniki<\/b><br>\u015bw. Stanis\u0142awa BM","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"czemierniki","lazy":true},{"title":"<b>Czerniej\u00f3w<\/b><br>\u015bw. Wawrzy\u0144ca","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"czerniejow","lazy":true},{"title":"<b>Dys<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"dys","lazy":true},{"title":"<b>Fajs\u0142awice<\/b><br>\u015bw. Jana Nepomucena","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"fajslawice","lazy":true},{"title":"<b>Firlej<\/b><br>Przemienienia Pa\u0144skiego","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"firlej","lazy":true},{"title":"<b>Go\u0142\u0105b<\/b><br>\u015bw. Floriana i \u015bw. Katarzyny","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"golab","lazy":true},{"title":"<b>Kamionka<\/b><br>\u015bw. Aposto\u0142\u00f3w Piotra i Paw\u0142a","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"kamionka","lazy":true},{"title":"<b>Karczmiska<\/b><br>\u015bw. Wawrzy\u0144ca","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"karczmiska","lazy":true},{"title":"<b>Kazimierz Dolny<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela i \u015bw. Bart\u0142omieja Aposto\u0142a","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"kazimierz-dolny","lazy":true},{"title":"<b>Kie\u0142czewice<\/b><br>Tr\u00f3jcy Przenaj\u015bwi\u0119tszej i Nawiedzenia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"kielczewice","lazy":true},{"title":"<b>Kijany<\/b><br>\u015bw. Anny","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"kijany","lazy":true},{"title":"<b>Klementowice<\/b><br>\u015bw. Klemensa i \u015bw. Ma\u0142gorzaty","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"klementowice","lazy":true},{"title":"<b>Kluczkowice<\/b><br>\u015awi\u0119tej Tr\u00f3jcy","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"kluczkowice","lazy":true},{"title":"<b>Konopnica<\/b><br>Wniebowzi\u0119cia NMP i \u015bw. Katarzyny Aleksandryjskiej","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"konopnica","lazy":true},{"title":"<b>Ko\u0144skowola<\/b><br>Znalezienia Krzy\u017ca \u015awi\u0119tego i \u015bw. Andrzeja Aposto\u0142a","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"konskowola","lazy":true},{"title":"<b>Krasienin<\/b><br>Narodzenia NMP i \u015bw. Sebastiana","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"krasienin","lazy":true},{"title":"<b>Krzczon\u00f3w<\/b><br>Wniebowzi\u0119cia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"krzczonow","lazy":true},{"title":"<b>Kur\u00f3w<\/b><br>Narodzenia NMP i \u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"kurow","lazy":true},{"title":"<b>Lubart\u00f3w<\/b><br>\u015bw. Anny","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"lubartow","lazy":true},{"title":"<b>Lublin<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela i \u015bw. Jana Ewangelisty ","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"lublin-archikatedra","lazy":true},{"title":"<b>Lublin<\/b><br>\u015bw. Miko\u0142aja (na Czwartku)","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"lublin-na-czwartku","lazy":true},{"title":"<b>Lublin<\/b><br>\u015bw. Marcina (dawniej Zemborzyce)","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"lublin-zemborzyce","lazy":true},{"title":"<b>\u0141ancuch\u00f3w<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"lancuchow","lazy":true},{"title":"<b>\u0141\u0119czna<\/b><br>\u015bw. Marii Magdaleny","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"leczna","lazy":true},{"title":"<b>Markusz\u00f3w<\/b><br>\u015bw. J\u00f3zefa","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"markuszow","lazy":true},{"title":"<b>Matczyn<\/b><br>Wniebowzi\u0119cia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"matczyn","lazy":true},{"title":"<b>Me\u0142giew<\/b><br>\u015bw. Wita","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"melgiew","lazy":true},{"title":"<b>Mich\u00f3w<\/b><br>Wniebowzi\u0119cia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"michow","lazy":true},{"title":"<b>Na\u0142\u0119cz\u00f3w<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela (dawna p. Bochotnica)","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"naleczow","lazy":true},{"title":"<b>Opole Lubelskie<\/b><br>Wniebowzi\u0119cia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"opole-lubelskie","lazy":true},{"title":"<b>Ostr\u00f3w Lubelski<\/b><br>Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"ostrow-lubelski","lazy":true},{"title":"<b>Parczew<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"parczew","lazy":true},{"title":"<b>Piaski<\/b><br>Podwy\u017cszenia Krzy\u017ca \u015awi\u0119tego","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"piaski","lazy":true},{"title":"<b>Piotrawin<\/b><br>\u015bw. Tomasza Aposto\u0142a i \u015bw. Stanis\u0142awa BM","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"piotrawin","lazy":true},{"title":"<b>Puchacz\u00f3w<\/b><br>Wniebowzi\u0119cia NMP","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"puchaczow","lazy":true},{"title":"<b>Pu\u0142awy<\/b><br>\u015bw. J\u00f3zefa (dawniej W\u0142ostowice)","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"pulawy","lazy":true},{"title":"<b>Ratoszyn<\/b><br>\u015bw. Macieja Aposto\u0142a i \u015bw. Katarzyny","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"ratoszyn","lazy":true},{"title":"<b>Rudno<\/b><br>Podwy\u017cszenia Krzy\u017ca \u015awi\u0119tego","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"rudno","lazy":true},{"title":"<b>Serniki<\/b><br>\u015bw. Marii Magdaleny","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"serniki","lazy":true},{"title":"<b>Targowisko<\/b><br>\u015bw. Tomasza Becketa","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"targowisko","lazy":true},{"title":"<b>W\u0105wolnica<\/b><br>\u015bw. Wojciecha BM","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"wawolnica","lazy":true},{"title":"<b>Wilko\u0142az<\/b><br>\u015bw. Jana Chrzciciela","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"wilkolaz","lazy":true},{"title":"<b>Wilk\u00f3w<\/b><br>\u015bw. Floriana i \u015bw. Urszuli","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"wilkow","lazy":true},{"title":"<b>Wojciech\u00f3w<\/b><br>\u015bw. Teodora","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"wojciechow","lazy":true},{"title":"<b>Wysokie<\/b><br>\u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"wysokie","lazy":true},{"title":"<b>\u017byrzyn<\/b><br>\u015bw. Aposto\u0142\u00f3w Piotra i Paw\u0142a","folder":true,"icon":"\/assets\/viewer\/img\/parish-icon.png","dir":"zyrzyn","lazy":true}]
